聽日遊行有冇話著咩色衫？

唔該手足

黑

不嬲都黑

見今日屯門好多人都無著黑嘛

目標唔同

永遠的黑

聽日我地係sales!
要笑容，要welcome

唔該手足
聽日見

優雅黑色

R0 G0 B0